旺角班人依家即刻唱sing hallelujah to the lord有冇用？

宗教集會，冇得拉人

推

自推

推到旺角人睇到為止

推啊！！！！！！！！

pish

繼續推

大家幫手推下唔想佢地冇得自保

依家咩方法都要試

推啊推

推俾現場睇

推！
盡量和理非，班差人郁手就係佢地錯晒